# Задания и материалы по курсу `Gradle 101`

Вся информация разложена по веткам. 
Ветка `materials` содержит рабочие артефакты по курсу, в том числе там вы можете найти бэкап презентации.
Ветки с префиксом `exercise` содержат задания, которые выполняются в рамках треннинга, описание задания находится в файлах `README.md`.

